戲院撚及柯南請進

[img]
圖片網址[/img]

請問點解會有人咁買飛?
定戲院要留返d位比唔係人睇？

聞住個screen睇戲係咪特別爽

我懷疑緊左邊個3個係唔係朋友

睇錯左營幕方向姐